勸世文 其實你係唔係成日打J 一睇就知

成日打Jer仔既人會好怕同異性有交流
因為當你望住個靚女 佢又望緊你既時候
班日日打Jer仔既毒撚個腦會無意地有咸濕既思想（姐係見到人著裙又望人隻腳 見到見衫有少少突就係到諗衰野個d)
所以成日打jer仔個d人通常面對女仔都會好小心咁交流 好似好怕比人識穿佢好撚咸濕成日打Jer仔
扮出黎個種自然其實真係好易睇得出
都係個句 打少d Jer啦
又唔係叫你完全唔好打
但一日一J/兩日一J 支出多過收入咩都死啦
面又有返血色 唔做運動但都唔會未至於跑400米都哮喘咁囉

唔差在貼埋另一個link啦
縱欲其實係慢慢咁破壞前途

此PosT含0.03%ACG成份

利申一日一J

駁…唔…到…

18+

小妹我認同

日日打j 跑400 57秒

ging

駁吾刀
不能自拔

我又唔覺得我有咩講錯
負皮比狗屌

你唔係以為唔打丁就會有女仔fd呀

當天我 並沒信心 誰信有可能 遇上他人 當你在 才讓殘存自卑變做勇敢 不怕讓愛走得這麼近

死毒撚成日有D錯既期望
一見到女就想第一步chur人做FD甚至發展關係
嚇都嚇死

有錢靚仔另計

日日屌閪會唔會出事？

成日幫男朋友打jj

睇下陳豪

我165 89KG
留TG OKAAY?

好心你班毒撚識唔到女就唔好搵咁多藉口
係到賴依樣賴果樣

收嗲啦

下?

你唔講我都唔知自己原來住紅磡

以後都冇機會見，唔chur做fd可以點做

樓主經驗之談

yes

忍唔住又打左次

我同男女正常交流都唔得咁即係點?

repost咗樓主

你廢姐...

小妹打J

錯啦，成日打j先冷靜到d荷爾蒙

冷靜到荷爾蒙但係唔包括咸濕思想

但我唔打j就冷靜唔到...仲會喪失理智..

同問

樣毒〉溝唔到女〉打丁〉樣更毒

如此往復，殆矣

玩jer仔 係每日任務

係一份堅持

靚女嗰part都算係有道理，下面嗰part根本係你自己虧，就算你戒咗丁都係一樣會喘

樓主:內向同打丁有因果關係

根本唔關事
大把小學未發育嘅已經係怕醜仔

打丁咁爽

知唔知點樣可以再快d

一日打兩次j

On9, 關咩事

打唔打都是垃圾，點解唔打？

打左丁仲少幻想啦下話

搵人鎖豬禾
禾要打丁啦！！！

三千人戒丁Telegram群

唔怪得我望親D男仔佢地都唔係望緊我對眼...

聽完樓豬講 戒咗丁
依家日日都俾女cow
多謝樓豬